有無人試過上網買演唱會飛被騙？

比個美國佬係facebook呃佐900蚊
應該點做
係skrill過數 有無機會叫信用卡幫我退款

我都知我好蠢 所以唔好比負留言 已經好頹